名宿足球，輸撚死人

除左哥狗疤同施丹鍠第一期有邊隊叫成功

但講緊呢兩個人隊波本身人腳勁（世界盃骨幹）+美斯同C朗

施丹冇左牙朗

派路踢中場但教到祖狗冇中場咁

Push

撚sir廢定派sir 廢

咪一鳩樣 燒味足球

費力克都叫教左起碼十幾年波先教拜仁
樓豬個兩個睇怕教練生涯收皮了

波圖干斯卡奧都算葡萄牙名宿嘅

牙達已經證明咗自己同名宿足球

派路玩燒味仲廢過布魯士

出摩拉達呢個垃圾打前不如推迪列治打前仲實際

好難講加埋達蛇，三廢施丹都係-6足球never die

撚sir都叫教過波 屌你派路今季先考到個教練牌

唔知買黎做乜撚

咁拖舟都證明過自己勁過阿婆level
R聯三冠

達蛇蜜月期贏到足總盃算係咁
今季睇怕都十弟
睇下下季點汁

點為之第一期告魯夫第幾期

最多話佢靠c朗
順風順水個時贏歐冠喎大佬

三冠到都有實力
哥狗拜鏝無限金錢都拎唔到

拜邊算無限金錢，佢想要嘅尼馬同迪布尼，班高層嫌貴唔買
鏝就好明顯係買人資金開外掛

拜唔係無限 但個陣+ 德甲最強既人任佢買
咁都拎唔到/ 決賽都無入過

第一季佢責任最大
第二季傷咗半隊正選，雖然佢嘅戰術on9，但對住MSN唔可以怪晒佢
第三季佢作客下體首回合排鳩陣，次回合其實打得好好，可惜都係出局

但老實講，球迷覺得佢教得唔好，但偏偏拜仁班球員同高層到宜家都對佢讚不絕口，哥迪奧拿係有佢過人之處嘅

樓上先岩

好似摩佬教蝗咁
打下左防守根基先有後面歐冠皇朝
哥逼奧拿呢一季我諗專業既精神
有d idea就算未必用到 都影響左個球會

鏝真係喪心病狂 哥狗下下大戰先試陣

佢喺拜最大嘅功績應該係幫甘美治起機

哥狗由拜到曼
成日關鍵戰 就用唔係踢開既陣打 真係好戇鳩
佢想人執行到佢想要果樣野 多過想贏
真係球癡黎

好似前兩季都係無啦啦大戰轉做3中堅

名叔足球 我蘭玩死好多個

西多，大恩，布力治，加度素

古列治？

Ole sir咁成功無人講

係咪仲有飛機仔

贏巴爾

咪就係

第十？

咪玩，哥狗嚟之前拜仁已經係三冠王，佢走咗三季之後先再拎歐聯都關佢事？

好似重有米赫浩域
雖然佢兩個唔係a米明叔

舒哈夫馬加夫笑而不語

施丹無左阿朗都成碼有西甲先
施丹的踢波理念重視兩邊出波
要有個頂級前鋒先打得立體
只不過佢啲轉會好垃圾
買祖域頂賓施馬
巴西雙幼又唔成熟

蘇狗暫時黎講叫做唔差
不過大多數時間都係搬爐carry

不過今年哥帥學摩佬泊下大巴
唔會再重覆玩9陣啲

佢鏝名宿
你睇今年鏝咩成績

睇唔起達sir
帶領阿森納強勢重回上半板

個時係衰中國班主亂9玩老細足球影響球會

其他名宿起碼都有執教青年軍/次級球隊嘅經驗
派路依個情況暫時得施多夫可以媲美
但係一個教果隊當時意甲排緊11，另一個9連冠

戇鳩嘅都知佢教唔掂啦
球皇收尾兩年俾咁樣糟蹋
包括尼維特在內成班董事死全家啦好嘛

派路做主帥9日前先啱啱開始教人生第一次波(U23) 佢個教練牌都係前一年先考到